# 进阶文档

**这个章节包含进阶级的 Xray 使用心得分享, 如果您已经熟悉 Xray, 那么这里的经验可以让您更加发挥 Xray 的威力**

[透明代理入门](./transparent_proxy/transparent_proxy.md) by <img src="https://avatars2.githubusercontent.com/u/57820613?s=32" width="32px" height="32px" alt="a"/> [@kirin](https://github.com/kirin10000)</font>

透明代理的入门篇章。

[透明代理（TProxy）配置教程 ](./tproxy.md) by <img src="https://avatars2.githubusercontent.com/u/41363844?s=32" width="32px" height="32px" alt="a"/> [@BioniCosmos](https://github.com/BioniCosmos)</font>

基于 Xray 的透明代理（TProxy）配置完整教程。

[[透明代理]通过 gid 规避 Xray 流量](./iptables_gid.md) by <img src="https://avatars2.githubusercontent.com/u/57820613?s=32" width="32px" height="32px" alt="a"/> [@kirin](https://github.com/kirin10000)</font>

在 iptables/nftables 实现的透明代理中，一种新的规避 Xray 流量的方式。

[通过 Xray 将特定的流量指向特定出口，实现全局路由“分流”](./redirect.md) by <img src="https://avatars.githubusercontent.com/u/28607089?s=460" width="32px" height="32px" alt="a"/> [@Zzz3m](https://github.com/Zzz3m)</font>

将 Xray 玩出花:基于 fwmark 或 sendThrough 方式实现“分流”。
